Documento gerado sob autenticação Nº WJQ.799.136.O1S, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6405                  de  24/08/2016
O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 5025, de 26 de setembro de 2012
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor JONDER MORAIS, matrícula SIAPE n° 1310947, lotado e em exercício no Departamento de Física do
Instituto de Física, da classe D  de Professor Associado, nível 04, para a classe E  de Professor Titular, 
referente ao interstício de 25/03/2014 a 12/08/2016, com vigência financeira a partir de 13/08/2016, de
acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº
232/2014 - CONSUN. Processo nº 23078.508579/2016-21.
RUI VICENTE OPPERMANN
Vice-Reitor
